{
  "Auto popup at startup": "啟動時自動彈出",
  "Black out header sub-blocks when the page is open.": "當頁面打開時，會遮罩標題子塊。",
  "Canceled": "取消",
  "Click to open the page": "點擊打開頁面",
  "Clicking on a page name is reflected in 'Page Connection'.": "按兩下頁面名稱將反映在「頁面連接」 中。",
  "Common": "常見",
  "Create a new sub-page": "創建新的子頁面",
  "Ctrl+Click to move the block to a sub-page. (Create a new page)": "Ctrl+按兩下可將塊移動到子頁面。（建立新頁面）",
  "Ctrl+click to open the page": "Ctrl+按兩下以打開頁面",
  "Current hierarchical position or currently open page": "當前層次結構位置或當前打開的頁面",
  "Do you want to create a new sub-page?": "是否要創建新的子頁面？",
  "Example:": "例：",
  "Failed to create a new sub-page.": "無法創建新的子頁面。",
  "Hide hierarchy in page content": "隱藏頁面內容中的層次結構",
  "Hide page-tags in page content": "在頁面內容中隱藏頁面標籤",
  "Incremental Page Search": "增量頁面搜索",
  "Insert a link to the sub-page in the original block": "在原始塊中插入指向子頁面的連結",
  "Instead of scrolling through the page content, it opens as a block zoom.": "它不是滾動瀏覽頁面內容，而是以塊縮放的形式打開。",
  "Match the word or related": "匹配字詞或相關字詞",
  "Namespace": "Namespace",
  "No headers found.": "未找到標頭。",
  "Opening in the right sidebar...": "在右側邊列開啟...",
  "Page Connection": "頁面連接",
  "Pages tagged with": "帶有標籤的頁面",
  "Please enter a name for the sub-page.": "請輸入子頁面的名稱。",
  "Plugin": "外掛程式",
  "Plugin Settings": "外掛程式設置",
  "Popup height": "彈出視窗高度",
  "Popup width": "彈出視窗寬度",
  "Query": "查詢",
  "Query Namespace": "查詢Namespace",
  "Query the last hierarchy if the page name contains a hierarchy": "如果頁面名稱包含層次結構，則查詢最後一個層次結構",
  "Query with page-alias property": "使用page-alias屬性進行查詢",
  "Query with page-tags property": "使用page-tags屬性進行查詢",
  "Quick Page Select": "快速頁面選擇",
  "Refresh": "刷新",
  "Regular expression is supported": "支援正則表達式",
  "Remove the string": "刪除字串",
  "Remove words from table of contents": "從目錄中刪除單詞",
  "Run queries on the page name to find pages related to it.": "對頁面名稱運行查詢以查找與其相關的頁面。",
  "Search for page names matching the word": "搜索與單詞匹配的頁面名稱",
  "Search word": "搜索詞",
  "Separate with line breaks": "用換行符分隔",
  "Settings": "設置",
  "Switch to current page": "切換到當前頁面",
  "Table of Contents": "目錄",
  "Table of Contents with Sub-pages": "帶有子頁面的目錄",
  "The link to the sub-page has been inserted into the original block.": "子頁面的連結已插入到原始塊中。",
  "The selected block has been moved to a sub-page.": "所選塊已移至子頁面。",
  "The sub-page already exists.": "子頁面已存在。",
  "This zoom block will be lifted.": "此縮放塊將被解除。",
  "Toggle for hide": "切換隱藏",
  "Zooming in on the block...": "放大區...",
  "sub pages": "子頁面",
  "Toggle for showing the popup of 'Hierarchy Tool'": "切換以顯示「層次結構工具」 的彈出視窗",
  "Promoting a block to a page": "將塊提升到頁面",
  "Failed": "失敗",
  "Enable Bullet context menu 'Promoting a block to a page'": "啟用 Bullet 上下文功能表“將塊提升到頁面”",
  "If disabled via a toggle, this will not be reflected until this plugin is switched off.": "如果通過切換禁用，則在關閉此外掛程式之前不會反映出來。",
  "Create a new page?": "創建新頁面？",
  "Create a new sub-page?": "創建新的子頁面？"
}